好想消失

好多嘢諗得好簡單會>諗到好難
但我❌簡單樂觀正面
我error.exe 或者咁講
我解釋唔到原因
但我好驚一舊唔存在我唔知咩嚟嘅嘢
明明唔存在 只要伸手企出撥開佢說唔存在
但我
我停咗 然後控制唔到 我連原因都唔知 但嗰個保護自己嘅嘢一直係度叫我 快啲匿埋啦我唔想再受傷 明明冇人會傷害
但好想逃避 到底係點解

好撚噁心 收皮啦好嘛

病發得好突然 真係冇原因但傷心流淚
突然想全世界同自己disconnect 冇原因
冇原因 唔知原因但 慣咗唔鍾意自己 覺得自己遇到點點點嘅嘢會有點點點嘅反應好乞人憎
好想甩軌 好想生人勿近 好想包住自己 好想以後咩都唔理
話消失就消失 呀媽都會嬲 更何況外人
但我真係好想消失好想消失

U too

真係奇鳩怪 冇人揸槍指住個頭都要入嚟睇
睇完盡可能比最負面嘅回應
☝🏻咁嘅人到底生出嚟係有咩用

Mon post=肥毒撚 又肥又柒
-1=心地唔好個樣同心地一樣咁差

第八個故事：廁所裡的老婆婆

許多學校多是亂葬崗或是刑場的後身，因此有許多恐怖的傳聞流傳在師生之間……

位於高雄的一個小學，是一所校史相當長久的學樣。有一排廁所座落在校區的最後方，除了一二年級的小朋友外，沒有其他年級的師生使用……總是瀰漫著一股陰森森的氣息，而第三間廁所一直是深鎖著的。

一天下午，一個高年級的男生急著上大號，正好每間廁所都有人，他實在是忍不住了，就用力拉開第三間的門……說也奇怪，平常怎麼拉也拉不開的門，但今天怎麼……管他的，趕快解決再說……

正當他鬆口氣想大喊一聲痛快時，底下忽然有一種冰冷的感覺……他猛然往下一看……天啊！一隻枯瘦的手從下面伸出來，他大叫一聲，從口袋裡拿出一個小刀往那隻怪手上劃了一刀之後，馬上沖了出去，自此以後他再也不敢再踏進那間廁所一步。

過了很久，這件事漸漸在那位高年級學生的腦中淡忘。有一天，他與三五個好友在那排廁所附近的籃球場打球。一個往反方向的球竟轉個身飛進了廁所裡，同學們怪他亂傳，便叫他趕緊去把球撿回來。他嘴裡咕噥著直進廁所，遠遠看見一個老婆婆拿著那個球從廁所走了出來。

他小跑步到老婆婆那，想拿回那個球……好奇怪！老婆婆的臉始終沒有盌起來過，但她手背上的刀痕吸引住了他的目光，他問：“老婆婆，您的手背上怎麼有刀痕啊？”只見老婆婆緩緩地盌起頭來，張大眼睛瞪著他，乾笑兩聲後說：“那是被你割的啊！你忘了嗎？”語畢便張牙舞爪的向他撲去。

他哇的大叫一聲暈了過去。

據說，那位高年級的同學經過那麼一嚇之後，變得有點癡呆，而那一排廁所不久後也拆除了。

仆街好好笑

你喜歡吃雞爪子嗎？聽我講了這個故事後，你要還敢吃，我就服了你了。

阿方是一個大排擋的老闆，以前他的生意不是很好，但是自從得到了一位高人的指點後，他的生意一下子就紅火起來了。特別是醬雞爪，但他每天都唑是限量供應十份，誰來了也沒的多。這可苦了我這個食客了，有時候去晚了，就沒了。那一天我是睡都睡不著，就為了那一碗雞爪。

這可是說出去都沒有意思，而且他有一個怪毛病，他的廚房周圍都是用黑布罩著的。沒有人知道他是怎麼做的菜的，最奇怪的是，我從來也沒有看見他向誰購過雞爪，他也沒有雞。那他的原料是怎麼來的呢？

那天我實在是忍不住了，就悄悄地躲在了他的屋頂上，掀開了屋瓦的一角，心想學到了我就自己做。我從細縫看到，那真是一輩子也忘不了的情景，我看到了隻手。那是人手！還連在人的身上的手，不過已經不全了。那個人還活著，我看到他的臉在扭曲，但是叫不出來，他全身只是皮包骨頭，可是手卻是肉肉的，那隻手是被釘在牆上的，灰黃色的，摻著一絲血絲，還在抖動著。

這時外面有人叫一份雞爪，只見阿方熟練地從那個手上斬下了一塊，他飛快地剁著，然後下鍋，加料……很快，一盤雞爪就香噴噴的出鍋了，阿方將它端了出去。這時，我發現他沖我這個方向笑了一下，“咚！”我嚇得從上面掉了下來，掉進了阿方的廚房……

笑到肚痛
這時，我發現他沖我這個方向笑了一下，“咚！”我嚇得從上面掉了下來，掉進了阿方的廚房……屌

後記：
這十個故事曾經有人很早就流傳……據說是真人真事……

朋友是從菲律賓到加拿大留學,在加拿大唸書的時候,和母親共住一間小房子. 朋友的書桌擺放在房間的角落,旁邊有一扇窗.朋友是個十分用功的人,但搬進房子後不久,每當他坐在書桌前專心唸書時,便感覺到一直有東西輕輕的敲著他的頸子.起初他以為是自己神經過敏,便不太在意,但久而久之,這種感覺便一直存在,只要他一坐在書桌前,就不停的感覺到有東西輕觸他的頸子,然而只要一離開書桌,這種感覺便消失無蹤.於是他便將這個情形告訴他母親,他母親就找了個算命師詢問算命師告訴他,有許多肉眼看不到的東西可以被照像機所捕捉,於是就叫他下次再有這種感覺時馬上拍張照片,說不定可以解開謎底.朋友半信半疑,回到家後便坐回桌前唸書,不一會又感覺到有東西輕輕敲著他的脖子,他的母親馬上替他拍了張照 片, 趕緊送去照相館沖洗.拿到照片時,兩人皆嚇得臉色發白,照片上在朋友身旁的,是一雙懸在空中的腳,原來朋友一直感覺到的,便是上吊自殺的那個人懸在空中的腳,因在空中擺盪而不停的輕觸他的頸...

開始有啲料到再睇會唔會瞓唔著....

我們學校是個外語學校,有一些時間夜裡經常有一個穿紅衣服的女子深夜上門推銷,也不知道她是怎麼逃過樓下檢查的.天天夜裡都來,一間間房間的敲,如果有人開門就問;'要不要紅衣服/'由於女生被吵後非常生氣,都大叫著不要,一連幾個晚上都這樣.有一個晚上,那個女子又來了.咚!咚!這時門開了,從裡面衝出一個女生對她大吼;.;什麼紅色的衣服?我全要了.多少錢?.;
那女子笑了笑,轉身走了,也沒給她紅色的衣服,那晚上大家都睡得很好,沒有人再來敲門了.第二天,宿舍裡的人全都起來了,只有那個沖紅衣女子大吼的女生還沒有起床,她的同學把她的被子掀開,她,她渾身都是紅色的,她上身的皮已經被剝開了.血流得潢身,看起來就像是穿了一件紅衣服.

5、太平間裡的鏡子
有一所醫學院,為了教育出有素質的學生.規定每一學期的期末考試時，讓一個學生單獨在太平間裡呆上一個晚上.雖然這種考試看上去不太人道,可是校方卻一直堅持了下來.
這一回,輪到了一向自稱膽子很大的阿美了,阿美在學校裡一向以膽大包天自居,而且是貓撲等許多論壇的鬼故事寫手,以嚇死網友為樂.她早就說過不把這種考試當回事了,可是,當校方宣佈今天輪到她時,她還是驚出了一頭冷汗.必竟是一個人獨自在漆黑的太平間一個晚上啊.還不准點燈....
晚上,阿美被帶到了太平間裡,砰的一聲,門被關上了.屋子裡一下子一片漆黑,什麼也看不到.阿美縮在了屋子的一角,當她想到四周全部都是死人時,她的頭皮頓時一陣陣發麻...過了一會兒,月光照了進來,藉著月光,阿美發現太平間的牆上居然有一面鏡子.於是,她便對著鏡子開始唱起歌來.她一直唱啊唱啊,直唱到了天亮...
第二天,腫著嗓子的阿美被帶了出來,她得意洋洋地對大家說沒什麼也不起的,對自己來說只是一件小事罷了.大家都很佩服她,這時,有一個同學問她嗓子怎麼腫了?她說自己在太平間裡對著鏡子唱了一夜的歌,今天早上才不唱的.這時,大家的臉色變了,阿美還不解其意...停了半天,有一個同學臉色慘白地告訴她___
太平間裡根本沒有鏡子啊!!!!

大鑊 我要瞓唔著了

、死也不讓你死
死也不讓你死在北京有一對高中男女同學，他們很要好，學習也很不錯，在學習生活上都互相幫助，共同進步。後來男孩子上到南京的一所大學，女孩子在北京的一所大學。他們互相聯繫並確立的戀愛關係。他們約好等大學畢業後雙雙回到美麗的家鄉工作結婚生子。
但是時間太能改變一個人了，北京的女孩子經受不了誘惑，為了能夠留在北京。她結識了一個比自己大好多的老闆，並決定就這樣留在北京，做北京人。男朋友知道後。一路悲傷到北京約女孩談心。但是女孩很絕情。要和男孩子分手，恩斷義絕。男孩子一時氣憤衝動。拿起水果刀就割自己的手腕。女孩子不但沒有阻攔，甚至都沒有叫救護車並且看著男孩流盡了血，在抽搐和絕望中死去。直到死，他都死死的盯著女孩，盼他回去。
不久以後女孩懷孕了，生了一個小男孩。可是還是老實鬧得厲害。女孩子沒有辦法。決定把孩子送給自己的媽媽帶著。說來很奇怪，她一做這個決定，孩子就不鬧了。
回到家鄉的感覺很好，可惜是在夜裡，車的終點站離家還有一段距離。她就抱著孩子往家走。突然她看到孩子死死的盯著她在咀嚼什麼東西。翻看衣服一看，孩子在啃自己的手，手已經被啃的稀巴爛。女孩嚇壞了。一個趔趄就做地上。孩子上來就咬住他的頸動脈，死死的盯著她。那種熟悉的眼神。
孩子啃斷她的動脈咿呀的說。死也不讓你死在北京！……

.............
........
......？

睇完笑話即刻心情愉快返好多
但都係好似冇乜點變過唔知自己想點
但點講好 mon post狗走曬真係好爽
都唔知關你地乜事

成日都諗 點先唔好咁痴線 點先唔好咁易
查實又冇話啲咩點咪點 有咩好
咁所以咪唔好因為冇資格
冇咩好
等聽日 聽日我要try搵
做人要大
但係本嚟係開
我諗關事 下之就好 受>>>>一切
你換到咩番嚟
？ 所以咪on9
努力做返好自己先 咁先耀眼咁先唔洗做比人個
而係做人嗰個

同埋好唔開心 一開心一排冇痴線一排就比人當正常咁
On撚9
做咩姐你

幾撚得閒呀陰公.....

冇街去第日冇嘢好做都唔洗咁架